一矮毀所有

幾婑

16幾

唔係好矮啫

幾先得嫁 尾既着返對有踭差不鳩多樣

167矮撚 喲人以為我有170

矮得黎比例好就ok

但矮得黎腳短腰長頭大可以

有冇諗過你根本乜都冇

179 成日俾人話矮

又矮又腳短又肥又頭大

可以去訓啦

矮撚冇女媾呀 靚仔都冇撚用

利申170cm高

我男朋友都係170cm
有頭髮有辨法

問題係啲女不喜矮撚

我都係

矮真係好痛苦

我成日係度諗，點解科學家成日研究癌症，但又唔研究下矮可以點增高。我覺得矮對一個人既傷害仲大

我又冇所謂

郭富成呢？

高但係肥

150 哈比人

呢個世界有幾多個郭富成？

矮妹比高佬溝晒
高妹睇唔上矮撚去食洋腸
矮撚自己打飛機

我唔肯定我明唔明

我160
男朋友170
有樣係唔同啲